鳩硬蛇十月一日殉職瘋狂祝福區

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤙🏻

俆

恭喜

鳩sir回應下

入浩園

你點死的

死前可唔可以講下點影架

漏咗一個🤘🏻

你點死的

612
721
831
新屋嶺集中營

依d𨶙樣殉職益左佢
害班細蚊仔無晒前途

上面一早啪咗

鳩硬sir白警都要死
咁你係上面已經打十次靶

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢打頭打能到仆街，訓醫院訓左幾碌

有無人喺地獄識人？我可以入香

收嗲啦佢都叫白

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

依句真係駁唔到
原來牙路走得太前

咁唔通我先白？

前到去撚咗德國

終於認自己係驚犬

張相係由棺材入面個視角影出黎，
然後話唔係好多人黎佢個葬禮

夢兄hacked

你點影的 鳩硬sir

咁快轉到ac

鳩SIR 浩園留左位比你啦
聽日就入得去訓

重有羅sir

圖右

樓主人都敢殺

得啦知啦，我敢
咁點？

買定香賓慶祝

其實當我真心膠， 鳩硬條友應該係撻人相放上來先搞成咁
邊有狗咁撚on9 之後咁白痴

祝你生生世世共享大灣區榮譽